1_rosalind.rb	for "Counting DNA Nucleotides"
2_rosalind.rb	for "Transcribing DNA into RNA"
3_rosalind.rb	for "Complementing a Strand of DNA"
4_rosalind.rb	for "Rabbits and Recurrence Relations"
5_rosalind.rb	for "Mortal Fibonacci Rabbits"
6_rosalind.rb	for "Computing GC Content"
7_rosalind.rb	for "Counting Point Mutations"
8_rosalind.rb	for "Translating RNA into Protein"
9_rosalind.rb	for "Finding a Motif in DNA"
10_rosalind.rb	for "Mendel's First Law"
11_rosalind.rb	for "Consensus and Profile"	嵌套数组
12_rosalind.rb	for "Overlap Graphs"


good exampes from others better than above

<<<<<<< HEAD
good_1_rosalind.rb	.count() 计算多个字符的数量
good_2_rosalind.rb	.gsub() 全部替换
=======
good_1_rosalind.rb	better than "1_rosalind.rb"	count() 计算多个字符的数量
good_2_rosalind.rb	better than "2_rosalind.rb"	gsub() 全部替换
>>>>>>> new and update
good_3_rosalind.rb	[].reverse 数组翻转 + 贪婪、懒惰匹配
good_8_rosalind.rb
good_9_rosalind.rb	index() 索引
good_11_rosalind.rb	类似矩阵的嵌套数组
good_12_rosalind.rb	FASTA格式的巧妙切割 + 数组综合运用
